覺唔覺Kris Lau呢條友好撚on9

本身已經唔係勁 又要懶撚係嘢
淨係肯收啲本身有星嘅學生
我呀婆都識教啦

全靠佢 我中文同數學先有5**

垃圾黎

Billy仔 繼續番去抄notes諗垃圾skill啦

Btw你地狗咬狗骨幾好睇

同一分卷loop

條友係gay geh

見到佢個樣就想打佢幾獲

你又知

我會不停 repost 提醒你哋
補習老師失德行為學生有權清楚知道
我唔會怕你地打手眾多習非成是
我只要將報紙圖文並茂清楚 post 出
正常IQ嘅人都知道發生咩事

Billy ng 7上東網
幾千人嘅模擬考試
瞬間可以賺幾百萬
Billy ng mock exam 係信心嘅保證
Billy ng 完全唔係為咗賺錢係為咗服務社會
所以最後佢受到高度屌揚上咗報紙
#曲L到呢

抵啦

一齊上報紙啦
Billy ng 上東網
Billy ng mock exam 係信心嘅保證